雖然係雞但都好可憐 （有圖）

做雞做到咁真係好慘

厹屌臭雞
正常生態

公雞都唔放過?

公黎架喎，屌

笑到